連仔請入 強烈要求del post

灣仔有人跳樓

內有血腥圖片

尊重人 尊重死者 唔好貼圖
唔該各位

推

幫推 rip

推啊

rip

就係比大家睇下個死狀有幾咁唔平常

不過按情況係應該貼link既

del乜嘢呢啲係黑警殺人證據啊

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書